點解唔理我

點解呀

點呀你

佢理復我好耐，叫下春

有冇人tg 傾偈

冇